小弟近排想學鼓 應該去琴行學定私人？

未學過請求大家建議 仲有宜家正常價係幾多？
仲有乜嘢事項要注意？唔該曬各位巴打